未過黎金紫荊快啲入黎聽下（金鐘手足/未黎嘅人）

只要今日內拆到旗我地都仲未輸
雖然今日阻唔到佢地升旗
但我地只要迫到佢落旗，都有差唔多效果

Push

推

依家搵機會快閃，用大剪/ 鋸一野剪走條旗繩，就好走，轉戰場

岩

剪斷

但無人幫手攻入去